想搵返隻以前成日玩嘅flash game

係火柴人game來
可以set至多6v6同電腦對戰
玩法係開個map，然後兩邊互相開片
可以掟炸彈咁
童年回憶來，巴打們幫幫手

係咪呢隻火柴人大戰